健身撚入一入黎

你班pk連到咁大隻咪又係做狗公溝女

我連黎溝仔

sor我地溝開仔

練

pish